支舉報會員濫用

好多時啲人自爆啲圖都會出現一段時間直至 ac 被 ban
呢段時間啲非會員或未 ban 佢既會員就會睇到佢啲 ban 圖

建議加個舉報濫用既功能
一個 ac 如果收到一定數目既舉報，佢啲 post 就自動隱藏
咁樣可以大大減少受害者人數

請 admin 考慮下

標題應該係：支援舉報會員濫用